用緊3 下個月電話完約

求續約或其他轉台plan

＋1 三月到期
用緊$88 3g LTE
想用番同一個號碼升4g

Push

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

Csl$243無限通話分鐘，數據任用
tg: @zeliy Whatsapp: 65993046